{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "대가야역사테마관광지캠핑장"
    },
    "text": "高霊に位置する大伽倻歴史テーマ観光地は、鉄の王国大伽倻をテーマに作られた観光地です。 大伽倻について深く知ることができる様々な展示館と大伽倻探訪林道が設けられています。 また、レールソリ場、遊び場、水遊び場などの便益施設も備えています。 ここではキャンプを楽しむこともできます。 大伽倻歴史テーマ観光地にはキャンプ場3つとペンションを一緒に運営しています。 利用料金は安く、人気があります。 キャンプ場ごとに5~10のサイトがあり、各キャンプサイトのデッキ面積は4.5mx3.5mです。 駐車は駐車場に別途にしなければならず、電気は使用できず、バーベキューはできますが、キャンプファイヤーは限られた場所でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "大伽倻歴史テーマ観光地はどんなテーマで作られましたか？",
            "answer": "大伽倻歴史テーマ観光地は鉄の王国大伽倻をテーマに作られました。"
        },
        {
            "question": "大伽倻歴史テーマ観光地ではどのような展示館がありますか？",
            "answer": "大伽倻歴史テーマ観光地では様々な展示館があります。"
        },
        {
            "question": "大伽倻歴史テーマ観光地にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "大伽倻歴史テーマ観光地にはレールソリ場、遊び場、水遊び場などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "大伽倻歴史テーマ観光地ではキャンプを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、大伽倻歴史テーマ観光地ではキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "大伽倻歴史テーマ観光地のキャンプ場はいくつありますか？",
            "answer": "大伽倻歴史テーマ観光地にはキャンプ場が3つあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ごとのサイト数はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場ごとに5~10のサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトのデッキ面積はどのくらいですか？",
            "answer": "各キャンプサイトのデッキ面積は4.5mx3.5mです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には駐車場はありますか？",
            "answer": "キャンプ場には駐車場が別途に用意されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では電気は使用できますか？",
            "answer": "キャンプ場では電気は使用できません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場ではバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でキャンプファイヤーはどこでしかできませんか？",
            "answer": "キャンプファイヤーは限られた場所でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 409
    }
}